有無巴打條腰好幼？

本身都瘦底
就算平時有意無意逼自己食多D都好
都係肥唔到
25，6歲條腰都係得29
女友都粗腰過自己
點搞？

飛咗條女 搵個瘦啲

25歲，26寸半

你？絲？

巴

今日咁啱度過
28吋

堅唔堅啊 巴打幾高？

有無人話你好瘦？

16幾啦

30, 算唔算幼?

又真係幾瘦下 買褲都唔知有無26你買

粗過我啦 但都真心係幼
平時無做運動？

u記有28寸，我著完有d鬆，要有皮帶（隱陣d）

有無打算增下肥

冇，其實特登唔食得多野，就係怕30後新陳代謝減慢，會變肥
同埋晏畫個餐食太肥，做野好易眼訓，所以都刻意晏畫唔會食太多；夜晚又會限住唔會食好多，通常65％碗飯
不過有時夜晚都會捱餓，睇心情忍唔忍／買杯麵

其實以前返PT都比啊姐笑腰幼
有時得閒會跑步，但冇腹肌
食野唔吸收，以家便秘會好似有肚腩咁
但屙清既話就會變返好幼

179cm

66kg

25寸

175 50kg 24寸

下 好幼

仲幼

肥返些少，台型好睇好多
變肥對你黎講都係好事啦

28.5inch

我食野都唔吸收，可能係我食野速度太快

我26定27腰

你女友29吋腰？

男人 175得50kg

我到唔想
最瘦果排試過46.5kg

我覺得係我腸胃消化能力唔好/新陳代謝慢
我有同事食野超快
平時食野速度我都係慢佢少少
但見住佢呢幾年身形開始澎漲

175 56kg 得28腰
食極都唔撚肥

179-180
60kg

U記褲29腰啱啱好

葡萄
我32

我絲 21腰

腰幼腿粗

pm咗

你條女好撚肥

小蠻腰

心有所屬

例三角

我都係28 29吋腰

嘩，依度d巴打係咪發育不良

29腰好標準應該係條女有肚腩，建議飛左佢搵過個

想睇蠻腰圖

170
51kg
應該無25

21腰？
10歲小學雞？

姐我已經19歲

巴
廿九腰
但係膊頭橫，個身形比例勁怪

27
細碼都要用皮帶

我愛佢，有肚腩仲正可以打佢肚腩

及手腰